有校花有校草 咁有冇校樹？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🤔

最靚仔既阿sir

花草樹木

咁最靚女嘅miss呢

校工

校果實

校種子

校葉

校肥

幾好笑。。

有人盡可夫嘅校婆

想食

校根

有校根

屌比你快咗少少

校芽

校枝

校泥

校莖 校幹

睇到嗰校字好怪